東京長大中國人：想踢走中國人嘅日本愛國者睇清現實 依家世界細菌係你哋日本人！

有冇人知有幾多國家、地區禁咗中國人入境？

我只搵到1月尾數字 62

禁日本尋日嘅就有 21

依個北京出世東京大母語日語嘅中國人，竟然引印度宣告日本人visa無效新聞攻擊日本

我有tweeted反駁

支那人連病毒，細菌都分唔清就吠

推
支那武漢肺炎

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

推

叫佢死去支那住啦

身體很誠實呀

越喺係外國嘅 越愛國
定律黎架嘛

叫秋瑾

唔知真定假名

Cls

支

真係想知有幾多國家地區禁咗中國人入境

揚比D日本人聽等佢地令佢變成過街老鼠

其實有呢啲小粉紅新聞，同連登仔講冇乜用
不如去同fb page share, 直接去搵台灣講影響力仲大

中國人從來唔會融入接納其他族群（基於大中華優越感同善妒），

當接收大量中國人作公民只會被他們奪走本土資源佔有土地，繼而從內部顛覆原有居民主權

叫日本仔入去炎上

已屌鳩

已做緊

好

中國人只係一群盜賊，貪圖外國的福利跟資源，對於外國價值觀極度抗拒，雖然手拿外國護照，但心裡只忠於中國

所以咪叫蝗
炎蝗子孫

之前都見過類似野
之後我同只是㨋藍講
金水果啲pm佢反而唔應機

當年反清革命志士，留學日本

真係整臭秋瑾個名

屌你老味，果個病毒咪係由支蟈傳過去日本先搞到日本咁樣，戇鳩閪

得兩個retweet 三個like就咪撚理佢啦

見佢仲話以日文為母語

+中國冠狀病毒

其實蝗真係唔好得過蛔好多...

但叫佢地返支那又唔肯

幾日前見到呢張圖

依個係針對香港咋

Push

咁樓主快d去日本啦on99

依度都有小粉紅

條友招積成咁
唔好好似印尼華僑咁一排華無人救

Agger,係連登講有咩用
放哂上fb/ig/twitter將佢變成熱話
再叫周庭大J幫手煲大佢

如果有”小粉紅”再幫手撥下火就更佳

小學到大學都喺日本讀
都改唔到支那習性

連香港唔入得的
應該大陸都唔得

見入面好多寫「曾到內地」

加速主義萬歲

我哋使唔使搧風點火

我有去啲日本愛國者Twitter dm

中日都係高危地區被其他國禁有乜好吵
香港呢次就完勝亞洲最高質

有張新d的圖

另外見到呢個（2月7日更新）

美國

美國政府宣佈，因應武漢肺炎確診個案進一步擴散，總統特朗普已簽署行政命令，在2月2日東岸時間下午5時起，禁止任何在過去14天內到訪中國的外國人入境美國。

而美國公民的直系親屬，或持有美國永久居留身份（綠卡持有人）的直接親屬，則仍然可以入境。

此外，過去14日內曾到訪中國湖北省的美國公民，需要被強制接受隔離14日。而從中國其他城市出發、返回美國的公民，會被分流到境內7個特設機場接受檢疫

澳洲

根據傳媒報導，澳洲總理莫里森向記者表示，自2月1日起，所有從中國內地前往澳洲的人士必須接受隔離，為期14日，除了澳洲公民、澳洲居民、被供養者、法定監護人或配偶外，其他人士一律不得入境。

新西蘭

新西蘭2月2日宣布，由2月3日起禁止所有曾在中國逗留的外國旅客入境，包括14天內曾在中國轉機的旅客。

而為新西蘭公民和永久居民與直系親屬則仍能入境，但必須自我隔離14天。

意大利

根據國際民用航空組織（ICAO）發生的機師公告（NOTAM），意大利於2月2日凌晨0時起實行停飛措施，範圍包括意大利來往中國內地、香港、澳門及台北（Taipei）的航班。不過中國外交部在2月7日表示，意大利同意恢復部分來往兩國航班。

另一方面，中國所有的意大利簽證中心都會暫停開放至2月9日，期間任何新簽證申請將不獲受理。假如沒有另行通知，各簽證中心會在2月10日重新開放。

日本

日本政府宣布，由2月1日起拒絕過去14日內曾到過中國湖北省的外國人入境，而所有持有湖北省中國護照的入境人士，亦都會被拒絕入境。

新加坡

新加坡政府決定自2月1日晚上11時59分起，禁止所有在過去14天內曾到中國內地的旅客入境新加坡。

可獲豁免人士包括從中國內地入境的新加坡公民、永久居民和長期執照持有者，他們仍然可以返回新加坡，但新加坡政府要求他們申請14天的「缺席假」。

菲律賓

2月2日，菲律賓總統杜特爾特已批准臨時旅遊禁令，禁止外國人經中國內地、香港及澳門入境。從這些地方抵達菲律賓的菲律賓公民，可照常入境，但需隔離14日。

科威特

科威特民用航空局於1月30日宣布，決定停飛科威特往來中國內地與香港的航班，禁止從中國內地和香港出發的中港旅客入境科威特，其餘國籍旅客方面，若然在過去14天內曾到訪中國內地或香港，都不得入境，直至另行通告為止。

台灣

因應內地新型冠狀病毒肺炎個案持續增加，台灣中央流行疫情指揮中心宣佈由2月7日起禁止所有14天內曾到訪中國的旅客入境，包括享有免簽證待遇、落地簽證及電子簽證待遇及持有效簽證的人士。

另外由2月6日起，入境台灣民眾如曾到訪中港澳，都會被列入居家檢疫對象，只有已申請獲准至港澳返國者，才能進行自主健康管理14天。

同時，港澳人士於2月7日起入境後，必須強制居家檢疫14天，而14天內曾經入境或居住於中國、香港、澳門的外籍人士則會被暫緩入境。

北韓

路透社引述一間總部設在中國的旅行社表示，北韓由1月22日起，暫時禁止所有外國旅客入境，預防病毒傳入當地。

馬來西亞

馬來西亞政府於1月27日發布臨時禁令，禁止來自中國湖北省武漢市或湖北省附近城市的旅客入境。

資料來源︰RTHK 、蘋果日報、頭條日報、明報 、晴報、Voice of America

註︰以上資料截至2020年2月7日下午6時，只供參考，一切以當地政府為準。

佢個介紹話係做OL， part time 大學講師

有無方法check到佢老細係邊個，係日本發表仇日言論，應該趕佢出日本

有程度之別
80000幾對300幾，計埋船1100

封嘅國家 60幾對20幾

東京長大都咁on9

喺日本做講師？
洗學生腦

以
呢個 page 新d齊d
(不過係 )
3月6日更新

有自己網頁

距離就是美
同班馬拉華人一樣
未直接受害過就對大6充滿幻想

條臭閪做乜撚？

呢類岳華式離地愛國好常見

又係樓主依條五毛

又係捕獵支那狗既時間

用閪統治世界

屈返你日本肺炎都仲得

笑左 又打未婚又single博咩

返支那啦

支持日本仔獵奇佢

唔知係咪佢

依啲名可能大陸人常見

搏屌

喺外國愛國最安全呀嘛

喺中國愛國
隨時過兩日之後黨攞你條命

秋瑾當年光復會㗎喎
仲唔返大陸搞革命？

垃圾支那人整臭秋瑾個名

但佢係仲衰，佢話緊自己住既地方

扮湯唯

女間碟

秋瑾其實搞革命喎

仲話想做中日橋樑

天大既笑話

如果唔係中國人 會唔會有病毒呀
用下佢個死人腦啦

咁撚中意中國就躝番去中國啦屌你老母

樓主放埋條twitter link應該係想大家一齊幫手煲大佢?

酒樓知客

秋瑾饅頭

感謝手足，上去幫手屌咗

日本仔個性格會唔會調返轉，真係覺得自己麻煩到人

將日本變成中國咪得囉

又話日本驗都無得驗

所以話，關共產黨咩事，支那人就係支那人，低賤垃圾到無形容詞可以形容到佢地，支那人依個字已經係最賤種既代名詞

支持比人驅除

721

依下唔會啦，而家個個屌who屌支那

樓豬個post得55 retweet
香港人去哂邊？

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

啱呀唔好成日係到小圈子

排華未

咁你返中國la

個勢根本就係咁。
日本無人，又無危機感，呢10年都唔知入幾多人+錢去。

侮辱女義士

大陸個野心愈來愈明顯

同日本有北韓人同一個道理

日本有班「韓國人」跟本未去過北韓,但係佢哋會選擇入北韓藉,咁當然佢哋都係嚮日本住

有冇多啲相

push

差不多基因

因為佢哋冇住喺中國
唔會直接比啲仆街野影響到
而係外國
愛國帶比佢哋嘅係extra嘅benefit
就好似香港啲同鄉會嘅藍絲有好多着數
又唔肯返大灣區住

其實大家自己開post都可

唔使駁佢, 幫佢Retweet等全世界睇到就夠

我係佢爸爸我叫秋葵

係中國支那武漢肺炎新型冠狀病毒

中国人は世界の癌だ

幫佢推囉

嘩屌 面皮厚到

CLS

根本就極度自卑
成撚日大中華大天朝
咁撚把炮又唔見佢地夠膽屌柒中共

藍絲死全家是基本

因為台灣選舉輸佐 直接不演了 反正唔知等到何年何月先用錢買到台灣

Push.

係外國佢地會自卑嘛 咪要自大

班支那人唔係識分係唔想分老閪都屈左落人度先 然後扮受害者

EQ咁低都學人做文宣

支那人

其實佢咁撚仇日住日本做乜撚

4個月了

一隻手掌拍唔響既

幫推

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)